陳姑娘：我停堂食先知咁多人要返工

【#陳肇始專訪】香港第三波疫情，政府請來內地檢測機構助全民檢測，具體會如何做呢？多項防疫措施收緊，全日禁堂食實施兩天後急急撤回，身為推行的官員有何感受？我們請來食衞局局長陳肇始講下。

#有線新聞 #OTT #陳肇始 #新型肺炎 #全民檢測
-----
有線新聞 i-Cable News升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

陳姑娘

叫佢姑娘都侮辱咗啲姑娘
冇撚腦嘅

智將

無言以對

睇佢成日輕描淡寫既樣就作嘔

香港人就係咁俾佢玩死

智撚障

可能係老細要佢出黎食左佢

火星高官